天恆巴士站發生咩事?

成班猶差圍住個後樓梯
有幾個拎埋盾牌入去